限聚令咗兩個人，以後要情侶先出得街

毒撚都得